連燈仔可以係呢張圖做到咩變化？

請岀招

劣改

同老細扔人落樓果張太似

陳夕

新白雪公主都唔識

諗番起都成5 6年前